KFC個黑衣雞幾時收皮呀

好撚難食

食落去苦架

好撚臭

長沙灣間k雞好撚好食 唔係深水埗嗰邊

咪又係黑椒雞

pHD有朱古力雞